{
  "Tube Laser Cutting Machine": "管材激光切割机",
  "Advanced fiber laser tube cutting system with four-chuck clamping and automatic feeding. Cuts round, square, and rectangular tubes with exceptional precision and speed. Ideal for structural fabrication, furniture manufacturing, and automotive components.": "先进的光纤激光切管系统，四卡盘夹紧，自动送料。",
  "Request Quote": "请求报价",
  "Watch Video": "观看视频",
  "Technical Specifications": "技术规格",
  "High-performance tube laser cutting system with automatic feeding and intelligent control": "自动送料、智能控制的高性能管材激光切割系统",
  "Cutting Capacity": "切割能力",
  "Laser Power: Multiple power options": "激光功率：多种功率选择",
  "Tube Diameter: Customizable tube diameter": "管径：可定制管径",
  "Max Tube Length: Customizable length": "最大管长度：可定制长度",
  "Tube Shapes: Round, Square, Rectangular, Oval": "管形状：圆形、方形、矩形、椭圆形",
  "Control System": "控制系统",
  "CNC System: SmartCut AI Control": "CNC系统：SmartCut AI控制",
  "Clamping: Four-Chuck System": "夹紧：四卡盘系统",
  "Positioning Accuracy: High precision": "定位精度：高精度",
  "Cutting Speed: Up to 120m/min": "切割速度：最高120m/min",
  "Key Features": "主要特点",
  "Automatic tube feeding system": "自动送管系统",
  "Real-time parameter optimization": "实时参数优化",
  "Four-chuck stable clamping": "四卡盘稳定夹紧",
  "Bevel cutting capability": "坡口切割能力",
  "Why Choose Our Tube Laser Cutting Machine?": "为什么选择我们的管材激光切割机？",
  "Discover the key advantages that make our tube laser cutting machine the preferred choice for precision tube fabrication and structural manufacturing": "了解使我们的管材激光切割机成为精密管材制造和结构制造首选的关键优势",
  "Ultra-High Precision": "超高精度",
  "Positioning accuracy of High precision ensures tight dimensional tolerances for complex tube geometries and intricate patterns": "高精度的定位精度确保了复杂管几何形状和复杂图案的严格尺寸公差",
  "Four-Chuck Clamping": "四卡盘夹紧",
  "Stable four-chuck clamping system minimizes vibration and prevents tube displacement during cutting operations": "稳定的四卡盘夹紧系统可最大限度地减少振动并防止切割操作期间管材移位",
  "Automatic Feeding": "自动送料",
  "Bundle feeder holds up to 1800kg of raw tube stock for uninterrupted processing and maximum productivity": "捆束送料机可容纳多达 1800 公斤的管坯原料，实现不间断加工和最大生产率",
  "AI Parameter Optimization": "AI参数优化",
  "SmartCut AI automatically adjusts cutting parameters for material variations, reducing scrap by up to 18%": "SmartCut AI 根据材料变化自动调整切割参数，将废品率减少高达 18%",
  "Versatile Tube Shapes": "多种管材形状",
  "Cuts round, square, rectangular, and oval tubes with various wall thicknesses and diameters": "切割各种壁厚和直径的圆形、方形、矩形和椭圆形管",
  "High Speed Cutting": "高速切削",
  "Cutting speeds exceeding 120m/min for thin-walled tubes dramatically increase throughput and efficiency": "薄壁管的切割速度超过 120m/min，显着提高产量和效率",
  "Key Components": "关键部件",
  "Understanding the core components that deliver precision tube cutting performance and reliability": "了解提供精密管材切割性能和可靠性的核心组件",
  "Fiber Laser Source": "光纤激光源",
  "High-power fiber laser generator (multiple power options) from leading manufacturers like Raycus or IPG. Offers exceptional beam quality, high electro-optical efficiency up to 30%, and maintenance-free operation with 100,000+ hour lifespan. Stable output ensures consistent cutting quality across all tube materials.": "来自 Raycus 或 IPG 等领先制造商的高功率光纤激光发生器（多种功率选项）。",
  "Four-Chuck Clamping System": "四卡盘夹紧系统",
  "Advanced four-chuck pneumatic clamping system provides stable tube positioning during cutting. Minimizes vibration and prevents tube displacement, ensuring precise cuts and tight tolerances. Quick-release design allows rapid tube changes for efficient production. Compatible with various tube shapes and sizes.": "先进的四卡盘气动夹紧系统在切割过程中提供稳定的管材定位。",
  "Automatic Tube Feeding System": "自动送管系统",
  "Bundle feeder system holds up to 1800kg of raw tube stock for continuous operation. Automatically feeds tubes one by one into the cutting area, eliminating manual loading and maximizing productivity. Programmable for different tube sizes and materials. Reduces operator intervention and increases throughput.": "捆束给料机系统可容纳多达 1800 公斤的管坯原料，以实现连续运行。",
  "SmartCut AI Control System": "SmartCut人工智能控制系统",
  "Intelligent CNC control system with real-time parameter optimization. Automatically adjusts laser power, cutting speed, and focus position based on material characteristics and tube geometry. Reduces scrap by up to 18% through intelligent analysis. User-friendly interface supports complex pattern programming and 3D visualization.": "智能数控系统，实时参数优化。",
  "Rotary Chuck & Drive System": "旋转卡盘和驱动系统",
  "High-precision rotary drive system enables 360° tube rotation for complete circumferential cutting. Servo motor control provides smooth acceleration and accurate positioning. Synchronized with laser cutting head for complex patterns and bevel cuts. Supports cutting holes, slots, and contours at any angle around the tube.": "高精度旋转驱动系统可实现管材360°旋转，实现完整的圆周切割。",
  "Watch Our Machine in Action": "观看我们的机器运行情况",
  "See the precision and automation of our tube laser cutting machine in real production": "查看我们的管材激光切割机在实际生产中的精度和自动化",
  "Applications": "应用领域",
  "Our tube laser cutting machines serve diverse industries requiring precision tube and pipe processing": "我们的管材激光切割机服务于需要精密管材加工的各个行业",
  "Automotive Industry": "汽车行业",
  "Manufacturing chassis components, exhaust systems, roll cages, and structural parts with precise tolerances": "制造具有精确公差的底盘部件、排气系统、防滚架和结构件",
  "Furniture Manufacturing": "家具制造",
  "Producing tubular components for chairs, tables, and decorative items with clean edges for both aesthetics and structure": "生产用于椅子、桌子和装饰品的管状部件，边缘干净，美观且结构美观",
  "Construction Machinery": "工程机械",
  "Cutting structural frames, boom arms, and support beams for construction equipment and heavy machinery": "切割建筑设备和重型机械的结构框架、吊臂和支撑梁",
  "Renewable Energy": "可再生能源",
  "Precision tube cutting for wind turbine frames and solar panel supports requiring durability and exact tolerances": "用于需要耐用性和精确公差的风力涡轮机框架和太阳能电池板支架的精密管材切割",
  "Medical Equipment": "医疗设备",
  "Manufacturing frames and structural components for medical devices that comply with strict regulatory standards": "制造符合严格监管标准的医疗器械框架和结构部件",
  "Fitness Equipment": "健身器材",
  "Cutting structural tube frames for exercise machines, weight equipment, and gym apparatus": "切割健身器材、举重器材和健身器材的结构管框架",
  "Agriculture Equipment": "农业设备",
  "Manufacturing tubular parts for tractors, harvesters, and farm equipment with complex geometries": "制造具有复杂几何形状的拖拉机、收割机和农业设备的管状零件",
  "Petroleum Pipelines": "石油管道",
  "Precision cutting of pipe components and connections for oil and gas pipeline systems": "石油和天然气管道系统的管道部件和连接件的精密切割",
  "Standard & Optional Configuration": "标准及可选配置",
  "Customize your machine with standard features and optional upgrades to meet your specific requirements": "通过标准功能和可选升级来定制您的机器，以满足您的特定要求",
  "Standard Configuration": "标准配置",
  "Optional Upgrades": "可选升级",
  "Need help choosing the right configuration?": "需要帮助选择正确的配置吗？",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
  "Common questions about our tube laser cutting machines": "有关我们的管材激光切割机的常见问题",
  "Our tube laser cutting machines can process round, square, rectangular, and oval tubes. Standard capacity ranges from customizable diameter, with optional upgrades available for tubes larger diameter options. The machine can handle tube lengths up to Customizable length (standard) with extended options up to 12000mm. Wall thicknesses depend on laser power and material type.": "我们的管材激光切割机可以加工圆形、方形、矩形和椭圆形管材。",
  "The bundle feeder system can hold up to 1800kg of raw tube stock arranged in bundles. Tubes are automatically separated and fed one by one into the four-chuck clamping system. The system is programmable for different tube sizes and can operate continuously without manual intervention. This dramatically increases productivity by eliminating manual loading time and allowing operators to focus on other tasks.": "捆扎给料机系统最多可容纳 1800 公斤成捆排列的管坯原料。",
  "The four-chuck clamping system provides superior stability compared to three-chuck systems. It minimizes vibration during cutting, prevents tube displacement, and ensures consistent positioning accuracy of High precision. This is especially important for thin-walled tubes and complex cutting patterns. The pneumatic system allows for quick tube changes while maintaining precise clamping force across different tube sizes.": "与三卡盘系统相比，四卡盘夹紧系统提供了卓越的稳定性。",
  "Yes, with the optional bevel cutting head upgrade, our tube laser can cut various bevel angles for pipe welding preparation. The system can create V-grooves, K-grooves, and other weld joint configurations at precise angles. This eliminates the need for secondary beveling operations and ensures perfect fit-up for welding. The SmartCut AI system automatically calculates optimal cutting paths for complex bevel geometries.": "是的，通过可选的坡口切割头升级，我们的管激光器可以切割各种坡口角度，以进行管道焊接准备。",
  "The fiber laser tube cutter can process carbon steel, stainless steel, aluminum, copper, brass, and titanium tubes. Maximum cutting thickness varies by material: carbon steel up to 8mm, stainless steel up to 6mm, aluminum up to 5mm (thicknesses depend on laser power). The machine handles both coated and uncoated tubes, including galvanized and powder-coated materials.": "光纤激光切管机可以加工碳钢、不锈钢、铝、铜、黄铜和钛管。",
  "SmartCut AI is our intelligent control system that automatically optimizes cutting parameters in real-time. It analyzes tube geometry, material characteristics, and wall thickness to adjust laser power, cutting speed, and focal position. This reduces material waste by up to 18%, improves edge quality, and minimizes operator skill requirements. The system also includes automatic nesting software to maximize material utilization.": "SmartCut AI 是我们的智能控制系统，可实时自动优化切割参数。",
  "Still have questions?": "还有疑问吗？",
  "Download Technical Brochure": "下载技术手册",
  "Get detailed technical specifications, dimensions, and performance data for our tube laser cutting machines. Download our comprehensive product brochure in PDF format.": "获取我们的管材激光切割机的详细技术规格、尺寸和性能数据。"
}